覺唔覺得疫情益撚哂啲asso仔

屌，見好多asso 仔又take home assignment又online test

如果上年第一個sem有正常社交識到人既肯定個撚個圍爐做，咩濕鳩take home quiz 又比個幾兩個星期做屌你老母如果呢兩年既asso仔都入唔到大學既可以去人道毁滅

中學讀書考dse入大學又點，啲後門狗味又係最後同你拎同一張cert

後門仔asso狗，永遠要記住你地只係受惠於太多學位，比著舊時？屎都冇得你地食呀知足啦屌你地老母

唔單只係我，身邊其他大學frd都係屌你地架，以為擺脫左asso仔呢個身份就係人生赢家？

對比起asso，我更加respect樹大，起馬人地中文英文合格先，唔好同我講咩個別例子話有人合格但係想駁更好入得asso既相信有八成人都係炒中英

最搞笑既係見到啲asso, high dip仔女放ig show自己好高分屌你地老味臭化，同我跪低啦死賤種asso都炒既你做乜撚野人show？show你老味

利申:三大學生，呢啲唔單只係我既睇法，身邊既大學同學都係咁諗。

我唔理你地咩濕鳩high dip又好，hkcc定 bu cie，永遠同我記住你地只係班垃圾只配做地底泥，明冇？

屌嬲撚得濟打左成千四字

後門只配水泡科

推

是撚但啦 移民咪算

真重話入咩神科想洗底？配咩
應該頂盡只可入top up degree

香港既大學唔歡迎後門文化

憑咩睇唔起人

三大又點啫

依家又咪係要着草

夠膽咪同哈佛劍橋一齊比

幾時睇唔起人，講大多數大學生既諗法

原來樓主係CU N展

喔 咁點？
你去攪掂啲病毒？ 佢地可以上到位你唔gur？ 咁點？

因為跛中或者英所以入asso hd跟住靠自己入返U都好過啲攞入asso hd嘅分但係負碌入U
跟住又要懶勁抬高自己踩低人哋嘅垃圾
明明自己水平同asso hd啲人差唔多

對唔住

三大又點成績可以慢慢讀上去 冇品既始終都係冇品

係呀香港大學係比唔上哈佛劍橋呀，更遑論班asso asshole

就嚟又final
呵鳩BJMF大學五件事含吹奶啜磨
爛晒🐢又要搵人發洩

狗眼看人低

唔駛三大都可以移民

如果山頭主義嘅優越感可以拯救你僅存嘅自尊，我冇所謂嘅

其實冇咩後唔後門，總之規則就訂咗喺度，用咩方法達成根本唔重要
大學只係人生一個小階段，出社會先係分高下
就算大家拎住同一張cert，你係叻嘅自然會拋離人

係咩讀足六年中學中英文都炒得既醒得去邊等我睇過

起完樓主底就知你係啲淨係識乜都屌一餐但係又唔力求上進改變現況嘅人

係咩講到人哋幾撚廢自己幾撚勁但係仲讀緊水泡科嘅又醒得去邊
等我睇過

你咁撚勁應該一早入咗神科啦

覺唔覺CU Engine益撚晒啲低分又想讀三大嘅垃圾

佢間大學嘅排名，都係其他postgrad 沖paper沖黎

佢自己有咩貢獻？好明顯冇

CU engine 16定17分入